大陸新開7個自由港 香港仲有未來？

點都好，香港都無

樓價終於有得跌

班支那種咪落黎買奶粉

其實已經少左好多

幻想到 物流貿易業裁員 失業率上失 社會不公 社會行動必將更頻繁更激烈

拉晒d「搞事份子」坐花廳就岩

咁先好

順丰上市就知啦!

知咩